# Производственная практика
**Студент:** Борисов Вячеслав Борисович

**Группа:** ИУ6-44Б

**Преподаватель:** Григоренко Виктор Михайлович 

### Задание

Написать на С++ программу, которая осуществляет парсинг fb2-формата.

Результатом парсинга должна быть программная структура, содержащая: автора
книги (публикации), название публикации, краткую аннотацию. Всё названное -
в строках типа QString.

Соответственно, работать Вы должны с применением библиотеки QT. Среда
разработки - либо QT Creator, либо MSVC-2016 или выше.

Библиотеки и типы, специфичные для MSCVC, прошу не применять - проверять всё
буду под Linuxom.

Допускается применение сторонних библиотек или заимствование кода, но только
при наличии и предоставлении исходников!
